203c九巴司機係又一城附近拒載導盲犬!

頭先我大概8:20pm途徑九龍塘生產力促進局巴士站跑緊步

巴士站有個女人拖住隻訓練中黑色導盲犬，截咗架往尖東203c巴士

個司機望咗個女人一眼就直接踩油加速走，勁仆街

我睇唔切個司機咩樣，但睇到個車牌號碼係RG4XXX

即刻開九巴app開file投訴條撚樣

如果你係頭先個女人而你見到呢個post，你可以用編號lca004896既file向九巴跟進

good

岩啦，九巴車長抵投

現階段法例冇話一定要接訓練緊嘅導盲犬
同十字冰室嗰單嘢一樣
不過今次

拒接同類

九巴乘客通知好似寫明導盲犬可以上車

投訴完都係無用 垃圾狗巴

唔好侮辱導盲犬 ok?

狗疤CS用廣東話回覆咁正嘅
平時見d CS剩係識用罐頭字答野

N年前廣告都講過導盲犬有得搭巴士

只限於同失明人士同行之犬隻

要問下樓主先
到底等車個女人係咪真係盲

現時法例係要由盲人帶住先計
你正常人拖住隻訓練犬係可以拒絕你上車

咁係現時法例on9啦
照現時法例咁講，根本訓練唔到導盲犬上巴士添啦
Btw我係跑步跑住過，所以無留意清楚個女人外貌特徵
我嘗試追架巴士追咗段路不過點都唔夠佢踩油快

你確定用得導盲犬既女人真係有咁既視力睇到你呢個post

如果好似樓主所講
司機只係望一望就開車走都有問題
不過都係要保持兩秒距離先

個司機接近巴士站果陣駛慢
一見到有隻狗，門都無開就秒速走咗

Push

一來當事人無去投訴
二來樓主又無片無相
好難成功投訴個九巴司機

香港咁多人鼻敏感，盲就大撚曬唔洗理人感受?
我見到第一個屌夠佢呀

咁你喺咪睇唔清果隻喺訓練緊既導盲犬定工作緊既導盲犬先
隻狗有可能喺工作緊喎

乜9都唔清唔楚走去投訴

希望當事人都有去投訴

收皮啦你

訓練緊就唔比上 咁真盲人隻導盲犬點識上巴士 係咪咁撚反智

多撚事 扮正義

希望你老母比九巴車死都無人理 廢事啲人扮正義

大家咁話

希望你企開啲 起碼我唔會亂咁話人扮正義

唔洗咁擔心
最終都一樣

係呀, 即係好似學揸車但唔比揸真車一樣咁on9

plot twist: 個巴士司機係盲嘅

但我覺得要投訴嘅唔係佢拒載喎
大把仆街司機都係見到人跑到黎門口都唔理照開走
「佢見到隻狗所以唔開門」
係你個人嘅判斷同推測
我覺得調返轉係話
佢見到一個可能有視障（帶導盲犬）嘅人
都唔開一開門睇下佢係咪要上車

樓主

盲人訓練咪上得

鼻敏感就唔好出街喇

阿豬阿狗都做得訓練員，成班垃圾狗撚未盲又想享受盲人福利 黐鳩線，上次餐廳件事俾人踢爆咗仲柒唔夠柒？又想造勢？

個司機望咗個女人一眼就直接踩油加速走

樓主係咩角度望到先 咁肯定話個司機係望到先走 但又會望唔到車牌

我大致形容下

我過咗個巴士站5秒左右，向後見到有巴士駛近身後巴士站，不過無停到

2秒後，聽到個女人大叫"喂~喂司機!"我擰頭望見到個司機啤咗個女人一眼就踩油加速，2秒都無就超過埋我先

我本身即刻攞電話影個巴士後面，但影得勁矇 到我想用肉眼睇果陣，架巴士已經越行越遠，所以睇唔切後面3個數字

補圖
如你所見，好矇

唔通樓豬就係嗰條傻婆，拖住導盲幼犬但當正導盲犬，扮盲呃福利，仲一次拖幾隻狗撈隻導盲幼犬去唔同餐廳屌鳩人唔俾佢入，上次冰室post咪俾人大踢爆係痴線婆，仲敢出嚟拗福利？

人哋俾隻導盲幼犬傻婆養住先，又當正自己有權拎去遊街，仲未俾人投訴到無得做咩？

傻婆最興一句屌鳩人拒絕接受導盲犬，一句唔提自己唔係盲人，樓豬幅圖九成似

樓主根本忍瞞事實，誤導人地
明知係訓練緊嘅導盲犬，就投訴係拒載工作緊啲導盲犬。
要投訴嘅係條條例，並非個司機

樓豬，人哋寄養隻導盲幼犬去你度就扮盲，如果寄養隻年幼警犬去你度你會唔會冒警？

如果個女人你盲人，佢點樣睇到你個post?

唔通樓主要捉住司機同拖個女人去報案？
鬼唔望你比啞鈴壓住冇人黎救你

訓練就唔畀載，咁點訓練到一條正式既導盲犬?